【隱藏人物】身兼多職 自強巴基斯坦主婦：別人以為我們很多限制

「家庭婦女都可以很有才能，很有技術。」

2004 年來港定居的Asfa 是一個家庭主婦，在照顧家庭以外，她努力自學中英文，希望可以認識更多朋友，融入香港生活。因為三年前一個朋友偶然的邀請，她開始教授香港人烏都語，現在累積了不少學生。 Asfa 跟大眾眼中的巴基斯坦婦女很不一樣，她活躍於少數族裔社群之餘，亦熱衷介紹家鄉文化給香港朋友，希望大家能互相了解更多。

「 很多人都誤以為巴基斯坦婦女有很多限制，有些甚至以為我們不能獨自外出，更不用說有自己的事業。但你看﹗我是一個老師。」

Asfa 認識很多家庭主婦都各自有自己的才能，她非常慶幸有家人的支持和學生的愛戴，「現在的生活就是最理想的生活了。」

走啦仆街

因為你係香港咋

一萬個都唔知有冇人個咁嘅人
更多嘅係怕事同唔敢講嘢